80s 90s羽毛球/吹水/飯局 whatsapp Group

歡迎 80s90s嘅巴絲

大家可以吹下水羽毛球/唱K/行山活動都搞過，單身/已婚都無任歡迎

齋打羽毛球

form已交，都係想打羽毛球

Same same

Tennis 都想

利申，真係新手

巴打邊區

綠線，不過其實如果星期56日去邊都冇咩大問題

我大西北
但間唔時都會返綠線屋企，所以問題不大